[現場] 沙田新城市：光復香港 時代革命！

叫咗好多次 好齊 帶頭個個男仔聲都沙

做咩移師左過黎既

巴士站仲有好多手足陸續上緊嚟

be water

不受傷，不被捕

小心，有狗車過緊黎！

推

蘋果live: 示威者大埔轉戰沙田大圍 快閃佔領新城市對出大埔公路沙田段

有個師奶路過 係樓上一層對住下面大嗌：香港人加油 我支持你地

大聲公啦

Be water

你地小心呀

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

黃大仙新光對面橋底，有十幾隻狗正在罸企